有挽Gööp交友嘅入

高吾高質？ 定係伏？

吾挽

有d熟口面

扮女撚狗公

汝等非高質也

有伏有唔伏 睇你運數
利申：有識到朋友 都好傾